係咩原因驅使你仲留係宜家份工?

工作地點近
附近多野食
返工無野做

印老闆

係窮啊

係觀塘

係定廷

係窮啊，dlkh

高人工過印老闆

wfh
人工高
醫療正
唔洗OT

夠hea 多假 準時收工

夠冗

移民

冇乜野做 穩定

可以當印仔狗咁屌

搵唔到其他

工作地點近
附近多野食
覺得個市麻麻唔敢去搵工

未搵到下一份

工作地方遠（巴士來回3個鐘）
工作極忙（由朝做到黑冇停）
同事極閪 每日都比人屌
人工正正常常

我都唔明點解要留低

冗員
打斧頭
返工瞓覺
偷食同事kitkat

米爆拉

多腳睇
多野食
多野做

咩工咁正

IT dog

公司有冇人知你係印仔

仲有係conference room偷偷地放臭屁